教宗唔肯見美國國務卿

Pope 'refuses to meet Pompeo' as US seeks to turn Vatican against controversial deal with Chinese state
Criticism of the China-Vatican accord by the US Secretary of State is seen as 'unprecedented'

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

食花生，做到咁難睇

in god we trust
不過個god而家奶緊人仔

公開教宗玩細佬嘅相啦

梵蒂岡都好有錢 基本上教會都好有錢

聖經都有講刁大大起初創造天地
要去北京見神，仲見你小小國務卿咩

錢冇人會嫌多

擺明d相係刁總度啦

俾錢咪有得見囉，不過淨係收alipay或者wechat pay

不如搵位入教廷, 沒收佢d美國財產好過

呢隻阿根廷狗分分鐘係納粹軍官後代

教宗隨時見柒婆都唔理共和黨

美國佬係新教，本身就同天主教唔岩牙

二戰前又同納粹做friend

Vatican 真係永遠唔會令人失望

耶蘇姓習

黎多次亞維農分裂

奶共奶到

唔係為錢即係反民主反人權反普世價值啦

越咁樣先越顯到中共威脅

美帝先肯認真

終有人講

燒你教堂 改埋你本聖經

拜登先同佢岩傾

越肉酸越好

教宗幾時去支那

都話咗去台灣好過架啦

宗教係一門生意
同埋佢地同拜登有共同嗜好

地球最大幻幻養殖場，唔得罪得

天主教不嬲都係企邪惡個邊架啦，熟歷史都知天主教徒滿手鮮血

上帝若要你滅亡, 必先會令你瘋狂

冇啦

到底中共揸住幾多教宗搞細佬嘅罪證

撒旦在其中。
話你呀梵蒂岡！

奶人仔其實係Pope，God其實係被代表，好慘

Pope Pius XII對希特拉嘅暴行選擇禁聲
依家Pope Francis選擇同Red Nazi合作

人哋要改你本聖經，燒你教堂，殺你教徒，你都無所謂，更要出賣喺中國嘅真教徒。

成個Vatican無一日做過好事，人類需要神嘅幫忙嘅時候，教宗永遠選擇背叛神嘅子女。

食撚屎啦

大家都鐘意搞細路, 同聲同氣

條仆街擺明奶共

中囯上帝，中囯耶穌
係中囯施總統之下 “所謂“ 神
絕對服從中囯國

教宗肯話耶蘇係暴從未

爽死了中囯上帝同中囯耶穌

算啦，等中共滅左天主教堂囉。

Anti-Christ

唔係god奶人仔，係自稱係god 嘅使者嘅法利賽人/敵基督妄稱god 之名與魔鬼交易

係咪年年送十幾廿個男幼幼
先奶到咁？

李家誠都好有錢

習神於第六天創造了共產黨和中國人 阿門

睇嚟教宗好認同耶穌係有罪
用石頭擲死淫婦係正史

過多兩年就出現第一個中國人教宗了
感動到哭𠹌左

唔知呀宗座大人知道未

咁樣醜，成身屎味係人都聞到

耶撚真係好煩
雙面人

比中國D監聽截晒D臭屎有咩辦法?教宗玩細路賓周屎眼比全世界人知點算

咁似11哥

搞笑

上面成班耶撚即刻幫god護航

梵蒂岡好似用華為

唔緊要啦，反正全世界都知呀教宗咩立場

叫你耶穌見我

屈埋耶穌做中國人

好多愛爾蘭 & 意大利裔美國人依然係文化上嘅天主教徒, 肥Pom係意裔唔知係唔係天主教徒, 雖然教廷奶共就緊, 不過唔見美國國務卿真係, 教宗係唔係仲幻想緊中國十幾億嘅世俗人口係潛在客戶

奶到咁
唔爭在話耶穌其實係北京出世
join埋一戴一露直去聖城北京

拜登去就啱嘴形啦請埋中國代表湯十一

教科書講啲野堅 天父耶穌都是愛国的

再嘈出Warrior num

可能個教宗根本就係撒旦啲friend嚟

拆鳩晒啲教堂佛像都繼續奶

支那就係想靠教宗控制全球信徒
教廷本身就係仆街組織

係God容許的。
你唔比多d香油錢點起教堂，唔起教堂又點多d香油錢。奶呀奶呀

取締梵諦岡，定性為邪教組織

中共殺左幾多教徒
依個教宗真係

Shame

講時講，教宗係唔係有把柄係支那手？

奶完法西斯再奶納粹再奶共

啲相係中共手上

最後教宗

一個玩女童
一班玩男童
有d難溝通wo

你唔想要美國班保守派天主教徒選票？
你唔好用獨裁香港既思維去諗先得架

敵基督

Pence同Rubio係天主教

Jesus didn't die for those idiots

一向有傳依個教宗係敵基督

唔意外呀 話晒成個教庭同China Joe有同一種嗜好

變極左天主教奶呀奶呀

大佬呀，點見呀，唔通俾機會你兜口兜面問埋的敏感問題咩做教宗都係搵食姐。隊張拆教堂相出黎時，點答呀

耶穌同習總含撚
上帝同毛主席奶屎眼
妙

教宗唔好拜十字架 直接拜習種啦

根本事實上大部份所有野都anti trump 陣營
雖然極之唔想biden 上位 (美國變相會係中國既一個state), 但唔好聽都要講句 biden 嬴既% 係大好多
大家諗定中國全面掌控香港下 你地會點打算
我就移硬民既 所以無乜影響

送一人十個細路比班神父玩

你們這假冒為善的文士和法利賽人有禍了！因為你們洗淨杯盤的外面，裡面卻盛滿了勒索和放蕩。

其實biden贏面係大啲
一係移民一係留低
可以有咩俾你揀
留低咪啞忍到死囉

美國立國精神係宗教自由

agreesad but true

袁公一早講左天主教奶共，原因係梵蒂岡network同電腦野都係蚑公司setup
就算唔為錢d主教同教宗嘅孌童相同資料都已經送晒終有把柄

唔會贏到

Jesus Xihrist

可能搞緊細路，唔得閒接見

企好邊就企定喇 唔好腳震

承你貴言

莫非同十一哥一樣

宗教改革係好事

咪係
連唯一合理理由都推翻埋咁真係代表淨返反民主

果然係上帝要你滅亡 必先讓你瘋狂

中共嘅統戰真係好犀利 連教宗都可以追撚含

如果今次侵侵真係輸咗 睇嚟共產統一世界已經唔遠

人民幣很香.jpg

To be fair, Pope John Paul II (若望保祿二世) 波蘭裔係冷戰做左唔少好事

問題係梵蒂岡的教宗選舉程序好撚黑暗

巴比倫大淫婦 = 教宗
七頭十角朱紅色的獸 = 支共

真係最後一個

如果侵連任唔到
咁教宗冇必要見Pompeo
可見梵蒂岡將注碼押咗落拜登度

乜果個都叫選舉咩
同指名一個去做冇分別

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

上帝落嚟

習上帝

錢無驚多, 未聽過越有錢既人,越孤寒,同越偷心.

邊有一個宗教可容忍別國,拆左佢地既象徵(十字架)
可以當無事發生.
仲有被侮辱唔出聲. 有=>就係為利益.
(仲有D利益係下面D人收)

天主教教徒應聯署登報要教宗回應!!

末任教宗係咁上下
留名睇習大帝清算Vatican

耶穌拿石頭打死了這個女人

內部權力鬥爭 同共產差不多

人民幣味道

啲十字架都比人拆哂都照簽，仲唔明咩

天主教從古至今都係咁垃圾

惡名遠播宗教裁判所

教宗呢D打到佢門口咪出黎做死狗囉

所以就同係咁消滅天主教、基督教嘅中共啱Key

我玩eu4一定轉新教

人民幣

好有錢就唔可以繼續搵更多錢?

耶蘇其實係中國人

嬲豬？

大審判,唔怕!
信习上帝,得永生!

共產教

教宗幫手加速

梵蒂岡譚德塞

你真係天真
如果China Joe win左
移民短期內係有用既

長期你下一代準備移去火星啦
到時真係美國英國香港九龍冇得避

Pom嘅個人Twitter自介係Christian, 所以係新教基督徒（天主教徒係Catholic)

屌
原來係四眼仔 -0-0

教宗好似係波蘭人

有國家自稱基督教係國教
但又經常引起戰爭

見完國務卿可能有幼幼片流出
俾我都唔夠膽見啦

天主教徒有十幾億人

教宗撐邊個 影響都幾大

任何教會耶穌瑪利亞耶和華阿拉都好 我都唔撚會信 成班都只不過係金錢下嘅奴隸
真係要信嘅話我寧願信撒坦 肅清依班虛偽嘅邪教徒

]

係人民幣

seeks to turn Vatican against controversial deal
屌你老母一開始係邊個turn Vatican against controversial deal先
強拆教堂，捉撚哂你啲信徒，換撚埋你個主教，習種大過耶穌，係教堂跪低要跪埋習種，你都可以同人簽agreement和解
聖經話要愛人如己，行公義好憐憫
你啲主教可以叫人順服個殺緊人嘅政權
而家連聖經都改埋仲可以繼續奶共
成班都精神分裂

啲電話同server

拜燈一齊同小朋友玩

宗教係笑話黎

蘇共

信共產黨啦
共產黨仲勁

痴撚線 奶習屎眼奶到癲

咁都唔懲罰and出句聲?

搵UFO轟爆梵帝岡，神呀拿

回力標埋香港班中年黃營師奶同部份連登仔

無拆教堂味唔比面，好似黑社會咁

唔會
自己唔玩果啲畀對家

勁共勁共

穌哥幾時落黎大審判

有錢極都唔會夠一個拎哂14億人錢既中共有錢

中二病

十一哥

點解唔send去教會個到d人睇下

係神既考驗

幾時制裁埋梵蒂岡

使唔使post返大陸拆教堂嘅相

係聖保錄教堂門口收Alipay

起初 習帝創造天地萬物

仲有獵巫/十字軍，羅馬教廷根本雙手沾滿鮮血

為左去中國傳教，將福音帶俾14億人，唯有忍辱負重

抵佢得返一小個爛鬼圍城

估唔到信耶教既唔見
個一定唔會信耶教就會見面
腐敗既世界需要WW3

有錢都係靠人捐，佢地又無生產，無發明，只係靠旅遊及錢揾錢。

成日鍾意講浪子回頭個故事嘛

起親教堂 都係城中靚地 城市發展 好多時係起間教堂先

推翻教宗

以上帝之名 效忠習近平

叫佢幫習大大洗腳啦

史上最垃圾教宗，真係耶穌都大怒

外國啲教徒有冇咩睇法

陳日君都唔見

中共會俾佢入去傳到教？冇可能

字面上christian係泛指基督徒, protestant先係專指新教基督徒

聖經都改鳩埋你, 你都仲可以繼續奶
哩個宗教仲係咪導人向善呀

戰敗仲幫納粹軍官逃亡

點解到2020年仲有人覺得奶共係為錢
中國到咗今時今日邊有咁多錢

呢個世界唔係得錢先可以做交易
中國最多嘅唔係錢，係人

天主教真係好墮落

教皇

教宗牛b 死了，666

教宗都要洗錢架嘛

起初,習大大創造了上帝

梵諦岡贖罪劵, 最大買家應該係...

咁大支野地奶共，不過唔奇南美人本身就左翼底。

垃圾教宗，淨係識做政權塊累

美國教會可以獨立了

好撚肉酸

全球最大嘅KOL係梵諦岡, 人地食大大大大茶飯喎
美國教會行埋一二便啦

基本上所有一神教都係咁仆街
分別在有冇能力做

正如猶大出賣耶穌，實屬正常。

不過梵蒂岡好快會仆街架啦，以色列立國後今任係最後一位教宗，加埋重建聖城，啲預言有冇咁準呀喂

人善被人欺

九成係搞完支那細路比中共拍曬片

應該係支那直送細路比佢哋搞

咁先唔會爭喎

原來如此，多謝賜教，查到佢附屬長老會，係新教其中一個分支

唔一定下下關錢事
今時今日天主教就好似間公司黎run
客源先係佢地最睇重
中國人咁多人
教庭唔希望得罪共產黨而冇咗咁大個市場
正宗唔好得罪共產黨

奶共宗

有冇人將耶穌用石頭做低個妓女單嘢send去梵帝岡？.

呢個奶共教廷分分鐘改埋呢段入聖經

天主教不嬲廢

教宗承認咗耶穌掟死淫婦單嘢係事實未？

加埋五餅二魚係發揚共產黨精神

推

教宗=敵基督

五餅二魚代表支共有五塊餅兩條魚
然後
你哋每人拎多五塊餅兩條魚交出嚟比支共

唔係啦

教示玩開細路, 要見拜登

oh my god

可能再加多2錢，先姦後殺

都未重建聖殿

出賣左靈魂畀魔鬼

已經確定，梵蒂岡就係敵基督，唔好手下留情

維尼：「快叫你媽死了的神下來見我！」
教宗：「回聖上，神已經在我眼前了！」

利申：我係天主教徒，其他唔高興我咁講嘅弟兄，出嚟駁我！

做得好,齊加速

教宗玩細路仔的春袋俾中共揸住左

教宗訓覺

教宗向香港人發動戰爭
文宣要上Twitter reddit唱衰件垃圾 white trash

巴比倫呢個我好耐之前基督徒都有咁解讀過

好多宗教 慈善救援組織 露哂底喇
根本好多都係唯利是圖
利用市民善心去謀利

天道：我就係天道

我諗起龍心

啲垃圾慈善機構根本唔值得再有人去捐錢畀佢哋

其實乜嘢叫 中二病? 睇完解釋都唔係好明.

聖上係咪用十四億人改信天主教去利誘教宗？

上國際吊鳩教宗，呢個教宗完全唔似樣，有違職責，剩係乃共，應該要落台.....

最後一個教宗

梵帝岡嘅存在真係阻住個地球轉！
成個教口講就天主，行為就魔鬼，埋親去唔係為錢就為屌細路屎忽，全部痴撚線！

美國唔敢沒收

教宗肯定有痛腳俾共慘黨揸到實一實

我覺得到時,中國會突然宣佈關閉香港機場和所有港口
中國人和外國人可以離開
香港人唔可以離開,包括埋金錢和財產,更加唔可以拿走

跟著,絕大部份香港人會被分別送去新疆集中營和西藏集中營

最後一任教宗預言

淚灑煩帝肛
一生為共奴

奶共奶到傻撚咗,美國郁鳩支共要大力啲

a deal with the devil

要求教會盡快改正
改稱佢個 "所謂" 神

中囯上帝
中囯耶穌

所以耶蘇都要愛國

因為宗教也是有價的

教宗見戀童登好過

中國聖經
神說：要有光。
習主席說：點火！
就有光了。

中囯上帝 中囯耶穌 都係用人民市
都以施近平為首嘅党中央為核心思想

中囯梵蒂岡自古以來係中囯不可分割一部分

Soon

好簡單 欺善怕惡

佢點解會關心啲教徒生死

天主教歴史本身就臭過屎坑

邊個做Philip仔

梵蒂岡已嚴重地被中共買起了